止暴制亂。文革時代來臨了 你地班暴徒收皮啦

大家一定要記住警方10條報料熱線
一定要報料俾班警察知班暴徒曱甴係邊！

自己推一推